有個柒頭想去日本富士山

個柒頭係我...
想問10月係咪冇可能登頂
要明年請早？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

係 九月已經封山

衝閘無人阻到你

唔好咁痴線啦

十月可以上
不過無山屋同埋要有雪攀經驗

如果旅遊登山就下年先啦
青山常在，登山無得勉強

明白 thanks

今年係7月1至9月15
明年請早
落到山先至贏呀巴打